［發夢］612下晝四點添華道

夢醒唔記得晒Lu......

黑警冇一個係無辜

要俾人洗腦洗成點，先會做出咁嘅嘢都問心無愧？

推

清場當打機，打市民當打怪

中信、海富、添華，都係同一種手段清場，市民條命有幾賤？

講咁多，其實想同大家講
而家我哋一球都未攻入
而且係輸緊
咪誤信「5-0」論

有啲原則係要堅持到底
有啲事係要永誌不忘

條特首死唔正式道歉
更加唔肯講「撤回」
你估清場行動佢會唔會真係零參與？